幾有信心繼續跌

唔好放熊

等美國出埋制裁報告先啦起碼

我應該放熊轉牛了，個ftg反向